29/01/2024
Dans l'exercice 4.1, j'ai utilisé git revert <un commit ancien> pour revenir sur un commit où le poème n'existe pas. Mais cela n'a pas affecté le fichier dormeur.txt mais seulement readme.md. J'ai essayé git reset --hard <un commit ancien>, ce qui permet à supprimer le poème, mais une fois que j'essaye de commit & push cela crée un conflit (ça je comprends pourquoi mais sans trouver une solution). 